有無人身邊有啲廢柴朋友

我先 成日想睇佢幾時比天收

身邊有個男性朋友，佢gay
中六grad，讀一年毅進，再讀ive
Ive讀到gpa0.x分，quit左
做過10幾份工，無份做得長，最短day1 quit
日日同gay佬拍拖，最好笑個gay佬包養佢
食飯旅行買野唔洗比錢
宜家23歲，日日比佢老母哦唔做野
厭老母煩，搵左間hd讀多兩年避世

利申 1. 非gay ，只不過識左多年睇唔過眼
2. 情況叫好過條友小小

我都覺得自己好廢柴，日日返工等放工
冇乜特別興趣，日日虛度時光

癈柴大把，好似我ex條仔咁
Btw做好自己先

小小gay?

每個人對自己人生嘅睇法唔同
唔好講朋友
即使自己屋企人都可以各人各自嘅睇法

你都係妒忌人地有人包養啫

我band 3 中六grad完都唔撚彩中學啲fd。 全部都垃圾，連2222都無。 得我讀緊U，寧願係U識fd。

唔要比gay佬包養

廢柴但以為自己醒先大獲